{
    "answer_edit": {
        "Edit answer": "Править ответ"
    },
    "answer_history": {
        "Answer history": "История изменений ответа"
    },
    "internal_server_error": {
        "Error 500": "Ошибка 500"
    },
    "page_not_found": {
        "Error 404": "Ошибка 404"
    },
    "question_not_found": {
        "Question not found": "Вопрос не найден"
    },
    "feed": {
        "Feed": "Лента"
    },
    "flow": {
        "Flow": "Поток",
        "Questions and answers flow on Answeropedia. ": " Поток вопросов и ответов на Answeropedia."
    },
    "hashtag": {
        "Questions and answers on the hashtag %hashtag%": "Вопросы и ответы на тему %hashtag%",
        "More hashtags": "Больше тем"
    },
    "hashtags": {
        "New hashtags": "Новые темы"
    },
    "main": {
        "Ask a question and get one complete answer": "Задайте вопрос и получите один исчерпывающий ответ",
        "Ask a question": "Задать вопрос"
    },
    "Answeropedia is like Wikipedia, only for questions and answers. You ask a question and get one complete, comprehensive and competent answer from the community.": "Answeropedia — это как Википедия, только для вопросов и ответов. Пользователи могут задавать вопросы, отвечать на них и дополнять чужие ответы.",
    "question": {
        "Wiki-answers to your questions on Answeropedia": "Вики-ответы на Ваши вопросы на answeropedia.org",
        "Wiki-answer on question: %question%": "Вики-ответ на вопрос: %question%",
        "actions_top": {
            "Edit answer": "Править ответ",
            "Rename question": "Переименовать вопрос"
        },
        "Register or log in and you can edit or supplement this question.": "Зарегистрируйтесь или войдите и вы сможете отредактировать или дополнить этот вопрос.",
        "lure_be_first_contributor": {
            "Be the first author": "Станьте первым автором",
            "Still no one tried to write an answer to this question. Be the first if the hashtag of the question is close to you!": "Еще никто не попытался написать ответ на этот вопрос. Будьте первым, если тема вопроса вам близка!"
        }
    },
    "update_hashtags": {
        "Update hashtags for question \"%question%\" - Answeropedia": "Обновление тем вопроса «%question%» - Answeropedia",
        "Update hashtags for question \"%question%\"": "Обновление тем вопроса «%question%»"
    },
    "questions": {
        "Newest questions": "Новые вопросы",
         "Recently updated": "Недавно обновленные",
        "nav": {
          "Newest": "Новые"
        }
    },
    "root": {
         "Questions and Answers": "Вопросы и ответы"
    },
    "sandbox": {
        "Without answers": "Без ответов",
         "Questions without answers": "Вопросы без ответа",
         "Questions without hashtags": "Вопросы без тем"
    },
    "search": {
        "nav": {
          "Search by questions": "Поиск по вопросам",
          "Search by hashtags": "Поиск по хештегам",
          "Search by contributors": "Поиск по пользователям"
        }
    },
    "user": {
        "actions": {
            "Settings": "Настройки профиля"
        },
        "Wiki-answers on Answeropedia": "Вики-ответы на Answeropedia"
    },
    "users": {
        "page_title": "New users from around the world": "Новые пользователи со всего мира"
    },
    "activity": {
        "f_h_added_q": "hashtag added question": "хештег вопрос",
        "f_q_renamed_by_u": "question renamed": "вопрос переименован",
        "f_q_update_a": "question updated answer": "обновлен ответ",
        "f_u_follow_h": "follow hashtag": "подписался на хештег",
        "f_u_follow_q": "follow question": "подписался на вопрос",
        "f_u_follow_u": "follow user": "подписался на пользователя",
        "f_u_rename_q": "renamed question": "переименовал вопрос",
        "f_u_update_a": "change answer": "обновил ответ",
        "f_u_update_signature": "change signature": "поменял подпись"
    },
    "footer": {
        "about": "About": "О сайте",
        "rules": "Rules": "Правила",
        "support": "Support": "Поддержка",
        "questions": "Questions": "Вопросы",
        "users": "Users": "Пользователи",
        "search": "Search": "Поиск"
    },
    "Write first answer": "Write first answer": "Написать первый ответ",
    "left_nav": {
        "main": {
            "title": "Main page": "Главная страница",
            "about_site": "About site": "О сайте",
            "recent_changes": "Recent changes": "Свежие правки",
            "popular_hashtags": "Popular hashtags": "Популярные хештеги",
            "random_question": "Random question": "Случайный вопрос"
        },
        "other_languages": {
            "title": "In other languages": "На других языках",
            "English": "English": "Английский",
            "Russian": "Russian": "Русский",
            "All_languages": "All languages": "Все языки"
        }
    },
    "modal": {
        "ask": {
            "title": "New question": "Новый вопрос",
            "msg": "Ask questions in a form understandable to real people - they will answer, not search robots.": "Задавайте вопросы в форме понятной реальным людям — отвечать будут они, а не поисковые роботы.",
            "palceholder": "What is your question?": "Какой у вас вопрос?"
        },
        "signup": {
            "email": "Email": "Email",
            "password": "Password": "Пароль",
            "username": "Username": "Логин",
            "note": "By signing up, you agree to our terms of use, privacy policy, and cookie policy.": "Регистрируясь на сайте, вы подтверждаете что ознакомленны с нашими правилами."
        },
        "login": {
            "btn": "Log in": "Войти"
        }
    },
    "users": {
        "lure_login_or_signup": {
            "Login": "Login": "Вход",
            "Signup": "Signup": "Зарегистрироваться"
        }
    },
    "navbar": {
        "about_site": "About&nbsp;site": "О&nbsp;проекте",
        "recent_changes": "Recent&nbsp;changes": "Свежие&nbsp;правки",
        "about_Answeropedia": "About Answeropedia": "О Answeropedia"
    },
    "search": {
        "nav": {
            "hashtags": "Hashtags": "Хештеги"
        }
    },
    "sandbox": {
        "about_sandbox": {
            "title": "Join the community": "Присоединиться к сообществу"
        }
    },
    "close": "Close": "Закрыть",
    "modal/question/_lure/feedback_thanks": "Thanks for the feedback!": "Спасибо за отзыв!",
    "modal/question/_lure/first_answer_signup": "Register or log in and you will be the first to write the answer to this question.": "Зарегистрируйтесь или войдите и вы сможете первым написать ответ на этот вопрос.",
    "modal/question/_lure/follow_question": "Register or sign in and you can subscribe to this question.": "Зарегистрируйтесь или войдите и вы сможете подписаться на этот вопрос.",
    "question_rename": {
        "note": "Before you rename a question, please read the basic rules for renaming": "Перед тем как переименовывать какой-либо вопрос, пожалуйста ознакомьтесь с основными правилами переименования",
        "Leave redirect": "Leave redirect": "Оставить редирект"
    },
    "modal/question/upload_image": {
        "Upload question image": "Upload question image": "Загрузка картинки вопроса",
        "Upload image": "Upload image": "Загрузить картинку"
    },
    "Description of changes": "Описание изменений",
    "Save": "Сохранить",
    "Back to question": "Вернуться к вопросу",
    "Search in DuckDuckGo": "Поискать в DuckDuckGo",
    "Change ID": "Правка",
    "No description of changes": "Нет описания изменений",
    "Go back": "Вернуться назад",
    "Subscribe to several hashtags": "Подпишитесь на несколько хештегов",
    "feed/lure/follow_3_hashtags": "Select and subscribe to three topics close to you. Questions on these topics will appear in your news feed.": "Выберите и подпишитесь на три близких вам темы. Вопросы на эти темы будут появляться у вас в ленте новостей.",
    "feed/lure/follow_3_hashtags": "View popular hashtags": "Посмотреть популярные хештеги",
    "feed/lure/follow_3_questions": "Follow some questions": "Следуйте за некоторыми вопросами",
    "feed/lure/follow_3_questions": "By subscribing to interesting questions, you can follow their edits. Find and subscribe to three or more questions.": "Подписываясь на интересные вопросы, вы сможете следить за их правками. Найдите и подпишитесь на три или более вопроса.",
    "feed/lure/follow_3_questions": "Views a questions": "Посмотреть вопросы",
    "feed/lure/follow_3_users": "Find your first friends": "Найдите первых друзей",
    "feed/lure/follow_3_users": "Find and subscribe to three interesting users. Questions, answers and other activities of these users will appear in your news feed.": "Найдите и подпишитесь на три интересных вам пользователя. Вопросы, ответы и прочие активности этих пользователей будут появляться у вас в ленте новостей.",
    "feed/lure/follow_3_users": "View users": "Посмотреть пользователей",
    "feed/lure/write_answer": "Напишите первый ответ": "Write the first answer",
    "feed/lure/write_answer": "Look at the questions that no one else has written an answer and become the first author.": "Посмотрите вопросы на которые еще никто не написал ответа и станьте первым автором.",
    "feed/lure/write_answer": "View questions in the sandbox": "Посмотреть вопросы в песочнице",
    "feed/improve_feed": "Improve your feed": "Улучшите вашу ленту",
    "feed/improve_feed": "Visit your feed": "Посетите ленту",
    "feed/improve_feed": "Set real name": "Введите реальное имя",
    "feed/improve_feed": "Set signature": "Придумайте подпись",
    "feed/improve_feed": "Follow 3 more hashtags": "Подпишитесь на три темы",
    "feed/improve_feed": "Follow your first question": "Подпишитесь на первый вопрос",
    "feed/improve_feed": "Find your friends": "Найдите друзей",
    "feed/improve_feed": "Ask your first question": "Задайте первый вопрос",
    "feed/improve_feed": "Answer a question": "Ответьте на вопрос",
    "Filters": "Фильтры",
    "Follow": "Подписаться",
    "Followed": "Подписан",
    "Unfollow": "Отписаться",
    "Cancel": "Отмена",
    "Search hashtags": "Поиск тем",
    "Popular": "Популярные",
    "main": {
        "how_it_works": {
            "How it works?": "Как это работает?",
            "You ask a question about any hashtag of interest to you": "Вы задаете вопрос на любую интересующую вас тему",
            "We find a specialist who can give a competent answer": "Мы находим специалистов, которые могут дать компетентный ответ",
            "You receive an answer to the email": "Вы получаете исчерпывающий ответ на email"
        },
        "jumbotron": "What do you mean complete?": "Что значит исчерпывающий?",
        "share": "You can help the Answeropedia project by simply sharing your link with your friends.": "Вы можете помочь проекту Answeropedia, просто поделившись со своими друзьями ссылкой на него."
    },
    "Tools": "Инструменты",
    "Change history": "История изменений",
    "Edit": "Править",
    "History": "История",
    "Answer contributors": "Авторы ответа",
    "Change": "Правка",
    "Related questions": "Похожие вопросы",
    "Answer updated": "Ответ обновлен",
    "Share link": "Поделиться ссылкой",
    "Subscription to the question": "Подписка на вопрос",
    "question_subscribe": "Enter your email address to get notified about the answer as soon as it appears": "Укажите адрес электронной почты и мы сообщим об ответе, как только он появится",
    "Your email": "Ваш email",
    "Actions": "Действия",
    "Update picture": "Обновить картинку",
    "Add picture": "Добавить картинку",
    "Report": "Пожаловаться",
    "Top contributors": "Топ авторов",
    "All answer contributors": "Все авторы ответа",
    "More questions": "Больше вопросов",
    "root/block/navbar": "It's like wikipedia, only for questions and answers.": "Это как Википедия, только для вопросов и ответов.",
    "sandbox": {
        "about_sandbox": {
            "What is a \"sandbox\"?": "Что такое «Песочница»?",
            "The sandbox is a place to get new questions that have not yet been answered.": "Песочница — это место куда попадают новые, ещё не имеющие ответа вопросы.",
            "As soon as the question has a comprehensive answer and several hashtags, it is transferred to the main list.": "Как только у вопроса появляется исчерпывающий ответ и несколько хештегов, он переносится в основной список."
        }
    },
    "Now in the sandbox:": "Сейчас в песочнице:",
    "or <a data-toggle": "\"modal\" data-target": "\"#modal_login\">log-in</a>": "или <a data-toggle": "\"modal\" data-target": "\"#modal_login\">войдите</a>",
    "Without hashtags": "Без тем",
    "All questions": "Все вопросы",
    "No hashtags found": "Хештегов не найдено",
    "No hashtag found for \"%query%\"": "Не удалось найти хештеги по запросу «%query%»",
    "View all hashtags": "Посмотреть все хештеги",
    "No questions found": "Вопросов не найдено",
    "On request \"%query%\" could not find any questions": "По запросу «%query%» не удалось найти ни одного вопроса",
    "View all questions": "Посмотреть все вопросы",
    "No users found": "Пользователей не найдено",
    "On request \"%query%\" could not find any users": "По запросу «%query%» не удалось найти ни одного пользователя",
    "View all users": "Посмотреть всех пользователей",
    "settings": {
        "Back to profile": "Вернуться к профилю",
        "Upload avatar": "Загрузить аватар",
        "avatar_msg": "It is advisable to use your real photo as an avatar - this causes more confidence among users.": "Желательно использовать в качестве аватарки ваше реальное фото — это вызывает больше доверия у пользователей.",
        "Real name": "Реальное имя",
        "real_name_msg": "The real name causes more trust than @username. It will be shown next to your edits and in the Top authors.": "Реальное имя вызывает больше доверия, чем @username. Оно будет показываться рядом с вашими правками и в ТОПе авторов.",
        "Signature": "Подпись",
        "signature_msg": "Enter a signature describing your professional skills and knowledge.": "Введите подпись, описывающую ваши профессиональные навыки и знания.",
        "signature_msg_example": "For example: Professor of Psychology, entrepreneur, novice poet": "Например: Профессор психологии, предприниматель, начинающий поэт",
        "Site": "Сайт",
        "site_msg": "Enter the address of your website or page on the social network.": "Введите адрес вашего сайта или страницы в социальной сети."
    },
    "user": {
        "no_answers": {
            "title": "No answers": "Нет ответов",
            "msg": "User has not written any answers yet": "Пользователь пока не написал ни одного ответа"
        },
        "Logout": "Logout": "Выйти",
        "Knows about": "Знает о"
    },
    "users": {
        "login_or_signup": "Answeropedia is a wiki-based site where users can ask questions, respond to them and supplement other people’s answers.": "Answeropedia — это основанный на вики-принципах сайт, где пользователи могут задавать вопросы, отвечать на них и дополнять чужие ответы."
    }
}